［I/A］三國志 戰略版 （5） 頭一頁留言橙將連連

又無人開

資源洲咪好難分

我哋其中一個食咗 三分一個江漢
另外兩個吞咗荊楚分緊豬肉

屌，發覺每個洲嘅第二大盟屎係有原因
因為1）課長，
2）同勁多時間上線集合配合攻城偷襲嘅人
只會聚會哂響大盟
70ser 巴蜀第二大盟入倒荊楚搶左沙渠同佷山
人地一反擊就輕易奪回佷山
我諗好快被打出荊楚

我都係玩快樂農田算

唔係喎
我ser 江東三大盟都係強勢

資源洲咪好難分

江東三大盟咁勁？如果一個盟有90人、要每個人有20000勢力，一個洲嘅資源應該唔夠先係

我地巴蜀因為咁，又入唔倒資源洲，所以先入侵荊楚

中左陸遜 有袁紹，程普，甘寧
組雜弓定吳弓 點配技好

上面打漏咗其中一個食咗三分一個江漢同埋近乎全個司隸

吳混傷弓。
你仲有咩橙同S技。

橙得龐德 孫策/堅 夏侯淵 祝融 S技得8門金鎖裝左比劉備

主甘寧（武）：萬箭，輕勇
陸遜（智）：暫避，坐守
程普（統）：千里馳援，舌戰

無坐守會唔會差好遠

如果輸出唔太夠，陸遜換個機略頂暫避。
陸遜要人點火輸出先會好少少，暫避就再硬啲打地損兵會少啲。
參考下

無坐守就無續航，損兵多好多。

抽唔中坐守無辦法

你有隊劉備隊定點

點樣將武將升級同帶多啲兵？
宜家只係打到Lv4地

玩左20日都未中，其他紫好多都重複

新po留名中橙將

升城7
之後升軍營
武將升lv都係靠打地

lm

咁講真以劉備為首。
組1隊升住等其他組合好過。

劉備關羽徐庶玩騎比槍隊打到仆街

S1除左齊技呂布，魏騎叫打得下，其他騎都好弱勢，我情願你用劉關甘寧3雙槍升住等其他組合。

出去玩左一日唔黎望下，個po連個格式都錯啊？

魏騎無程昱

想問下如果
曹操 孫堅 徐晃組唔組到騎虎盾隊
曹操帶料事如神
孫帶後發同埋御敵屏障
徐帶騎虎

會唔會好脆？

上個po講73ser個位巴打係唔係到？

手機開POST, SOR 囉

個組合郭准會實用過孫堅。

冇咩輸出

配技搭例如鋒矢陣

有咩用？唔係主要減傷咩

徐 騎虎唔夠輸出？
冇孫堅冇嘲諷

主將增傷 你單核唔用鋒矢好多時會戰平

曹操帶唇槍
不過無刮骨我都唔建議玩騎虎徐晃

過渡其實主要打地損兵少。
將唔齊技未齊，就將就下。

劉關甘寧既話邊隻做主 甘寧跟返萬箭，輕勇?

應該關羽好啲
萬箭淨弓兵可以帶
甘寧帶住輕勇，避實陪劉備升住LV先。

我本身劉關徐庶呢隊都40lv啦, 甘寧果d係最近先中

咁用住隊蜀騎等坐守

冇課,之前活動送埋有6千金朱,想問下需唔需要儲金朱抽轉季果個卡包?

定留返下季繼續每日4抽?

唔該巴打

今季抽爆佢，卡包398一隻，都唔係開荒將。

Sorry,無課留番每日半價抽算。
太多豬就5抽咁啲先。

港式要俾人滅國好撚絕

合ser到時會有得揀？

齊技呂布都玻璃大炮喎，咩技先叫齊技？

神龍既人 講好撚絕 好諷刺

想問下 甘寧陸遜黃蓋岩組嗎？
又應該點配技

無得揀

個ser入左農夫時代
宜家on99唔知有咩做好

搵人打下刷戰功 換野做武器

去挑起事端!

無課得諸葛亮同趙雲，而家搭緊關平
另外有隻甘寧
係咪應該搭甘寧落去混槍？

係
關平廢撚過屎

太史慈配關平技能同周倉招技,
有奇效,
傷害勁高,

發覺個GAME 好傷肝,,,
敵盟鋪緊路響我地個城池外20格左右,
其中有3個人係重課, 之前都交手過俾佢地打殘左,

岩岩深夜(咁岩佢地又無清我地D資源地)偷左1個重課玩家GE營帳
準備清第2個果陣, 第2個人佢居然響3點XX上線,
都唔知隻GAME係咪有push notification工能, 叫醒左佢,,
好在佢有十幾分鐘路程, 我順利拆左佢個營(不過佢有上線,代表佢又會起番個營)
亦代表第3個營帳就拆唔倒了,,

好想快樂農田呀,,,

岩岩抽中左隻呂布可以點組

我呢啲小薯做到啲咩淨係可以唔出兵

有冇人玩緊ser88

起碼有一騎，西涼／虎騎。
你同呂布郭嘉月英鋒矢＋西涼打過一場就知咩叫玻璃。

平民袁紹呂布朱俊可以玩1隊。

btw，巴打你邊個盟

岩黃蓋幫陸遜點火
主陸遜:風助，坐守／暫避
甘寧：萬箭，輕勇／避實
黃蓋：機略，兵種／禦敵／坐守

有奪魂／杯蛇空左可以用，俾陸遜都得

S1農左半個月

已經有諸葛
再抽到小喬同于吉，係唔係拆戰法比諸葛
定留返佢地？

拆

真唔真呀
定係留黎做內政
小喬好似內政有用

假，留黎做內政

內政有撚用咩
差果少少資源打塊地都唔止🤡

講真話會俾人懷疑

小喬可以尋記訪嘅，雖則我用左成個禮拜都未中過橙，呢兩日紫都唔中
第二隻小喬諗緊拆定留比人覺醒用

神技唔拆

用緊司馬尋訪，小喬整馬，0橙將0橙馬

我只係真心求教
我玩左2日，真係唔識

剿匪誌

真
快快手搶十地好過
任何路唔係一二隊陣容嘅我都會食

拆，神技。

thx, 拆小喬

陰公, 零課 連正常隊都組唔到 終於明點解啲支那人係咁屌隻 game

咩審配 韓當 蔣欽依啲見到未見過
抽嚟抽去都重覆嗰幾隻 4 星

零課係難啲，
雙月卡會好啲
一日抽兩次半價，連埋免費抽一個禮拜抽28次
差唔多出到一隻橙

程昱配白眉風聲，白眉奪魂定奪魂風聲好

奪魂無人可用就奪魂優先。

慘撚到 連張燕 管亥都無

我有關羽、張飛、程普、孫堅、孫策、甘寧、袁紹

咁砌好唔好：

槍兵：關羽、張飛、程普
弓兵：袁紹、甘寧、張仼
孫堅、孫策唔知點砌

我係後期先免費抽到關張甘程
本身係用緊平民紫群槍陣同紫吳弓

我都個幾月無管亥

無人用，但唔知換白眉定風聲好
配白眉都可以唔出十面埋伏

我覺得裝多個S技好過白眉，風聲我麻麻，我情願用坐守，暫避，八門個啲，要睇你有咩。

唔知你咩戰法幾多LV左右。
集中升左1隊50Lv3技會比較好，我會揀甘寧孫策程普，3S槍國家隊有輸出有回血。

關張甘程都係20幾lv ，唔知配咩戰法好

坐守曹操用緊，暫避八門都無

主孫策或者甘寧
甘寧：輕勇，避實
孫策：強攻，手起
程普：坐守，千里

升完依隊再睇下抽到乜，假如抽到太史孫權周瑜可以換走孫策轉弓。

等1回合既法傷A技都好RJ

多謝巴打，關張係咪唔使理住？

A技𣊬發本身都唔多，得落雷料事
料事個傷害低到重要35%

嗯，升左1隊睇下到時有咩組合。1隊50齊技打贏10隊8隊唔齊技低lV隊

我之前係用紫群槍，但8級地以上已經好難打

帶住白眉奪魂先

，不過冇隕鐵 打極都冇

乜會出橙圖紙架咩
出親都係低級材料

我都O左咀

Ser1最後一戰了
應該輕鬆統一

我都想整把關刀俾二弟

港式

咁你點睇佢地遠征你地真係R撚曬頭
btw，你地係咪全部都好憎神龍

會
同埋十賊都會出

預左 咪打囉 輪迴 小霸王又過黎執雞

但數值都係隨機

未夠打住

慘下季再努力

我要佢招技，加5％戰法機率

琴晚係新ser 到執利是
執3封中左兩張橙圖
但我無諗住玩落去

0課都打贏LV8地

有咩橙同紫？

你地唔好成咁講啦.每日有免費抽.總會組到隊.另外睇配合架je.咁你無比錢比人弱都好正常.但唔會生存唔到.

利申無課仲玩緊

孟獲係咪冇咩用

你係咪睇住網上啲完美隊攻略砌隊?

正常隊=天槍，五虎槍，大魏盾，桃園盾，甘太程

月卡輕課都未必組到啦

冇三五千都唔洗旨意砌到就算俾你抽到都唔齊技

月卡卡住係桃園要等下季

你月卡都齊桃園已經神運

最難都係要多隻關趙拆技已經算易

我補底出垃圾多

夏侯用魅惑好似無吅咩用咁
之前用魯莾，35%都成日發動，吸血戰損低好多
一轉魅惑，40%都成日唔出控唔到人，戰損高好多

咁都冇盟收我

大把人課左幾千都係一隊「正常隊」都冇啦

課成千朱儁都冇啦

得一隊魏騎
S戰法重未抽到

咁你又黑左啲

無課抽到曹仁
抽左成兩個個禮拜都唔夠魏將去演練八門金鎖陣

課幾千都冇張任

張任可取代，朱先係核心

新玩 想問 主將 副將分別係咩？
副將1 同副將2 又有咩別

有孫策同孫堅，主 孫策 副1擺孫堅 副2擺咩人好？

咩隊嘅核心？

平民群弓 打天槍用

講真 你講得出既隊我都無
就算係平民4星明星隊都無

小吳弓應該算易組，得韓當難出，用其餘3隻先，等中韓當先換

有冇人補你血先

貼個書包睇睇
無課都會有5星 有強力5星組雜隊一樣得

貼出黎睇睇最實際

曹操有坐守，但唔穩
成日唔發動，有時又補錯人

係個利士響邊個坐標度拎
我信玄學
我都想去拎

河邊

主將 打架嗰陣 兵數跌到 0 就成隊收皮當你輸
同埋 有時有啲技係 做主將特別加成

副將 1 , 2 無分別
打架 會對返 對返 副將 1 , 2
但你都估唔到人地隊野係乜, 所以1,2 無分別

無見過韓當

原來而家無咗新手期快整資源洲鋪路？

唔知幾多日內先有

我出丈八蛇矛

個SER 如果開左超過7日(定6日), 就無左新手保護期同褔利

其實我覺得曹操同夏侯唔係好夾

曹操做坦好似重好，其他人回佢血
但魏有咩人可以組

想問華陀 左慈係咪材料角嚟？
唔太識點配隊

左慈招技好勁 不過有豬腳亮先算

就係抽唔到諸葛亮
想問吓 想玩萬箭齊發嘅黃忠可以點組

定直接post 圖會易啲

我都係岩岩玩 抽極無好野

我都係
想要嘅一直都抽唔到

黃忠一定要帶白眉
組蜀弓離唔開諸葛趙雲劉備，但有呢啲都玩蜀槍啦試下雜弓個方向去諗

我想問點解朱俊平民群弓咁重要 招技有咩特別

帶白眉咪姐係帶少招技
依家用緊避實擊虛

雜弓又驚輸出唔夠平衡唔到
暫時玩返盾
張飛 法正

有公會既人比對方俘虜左
如果我想救佢， 要一路鋪路去佢個城先救到佢？

法術真傷 無視防禦

邊到睇幾時出新服

指揮戰法
高智高統

呢隻game 真係玩到好絕望
原來d人只會依附強權
拎最大利益

跟住未全ser一齊種田，赢嗰D係資源區種，輸嗰D係出生地種，一齊等完季

我地盟係第2勁 同第1 單挑
原先都頂唔住且戰且退

點知第3同第4 突然夾擊
甘心做狗 CLS
我地準備好快就滅國

我終於開始明點解咁多藍絲/所謂中立

同現實世界一樣

啲 youtuber 都話尋訪個機率降低左

仲有啲橙將死撚哂 ? 好耐都無抽到

都好明顯 之前1次起碼2-3紫將 而家有1個都還神

我覺得連銅幣抽都少左

人地可能有保持外交

比我就一齊反最大個個

隻game做得好好，完全將現實世界呈現出嚟，背叛、屈從、自私……全部都有

係個營運商太撚孤寒
完全破壞遊戲體驗

仲有鎖卡,
見大陸,台灣D人屌哂鬼, 話課左十萬都唔出某幾隻角色,
反映現實世界GE 無商不奸

咪就係, D人話第2個月開始LOGIN BONUS 只得銅錢, 同金銖,
連紫/橙銳城衛都無呀屌!

我今日第 31 日

10000 銅 真係當人乞衣
啲農曆年禮物又係垃圾

最 on9 , 我試過高級馴馬, 收我皮幾野銅幣, 等左 24 個鐘, 佢出隻白底馬 ... 即係最低級嗰款

我兩個account 0 課
一個中 諸葛亮
一個中 劉備
但當然組其他金組神隊啦 但我諗已經好多人仇視我

但當然無其他金 組神隊啦

首儲+月卡組到都督隊係咪要還神

感覺大部份server都係咁, 好少出現兩個勢力互相拉鋸.
玩一個月然後種田兩個月.
贏果邊比D著數, 輸果邊就好多人叛逃.

鎖卡GE奧妙之處, 係你一個組合
1) 佢出兩隻人俾你, 第三隻角色要你課夠金先出
2) 鎖每隻將GE 其中一招(平民版就)A技, (課長版就)S技 (唔俾你抽中)
3) 當成Team 3個角分別SAA SAA,SA?, 就特別鎖最尾一招A技個武將, 唔俾你抽中
3) 當成Team 3個角分別SSS SSS,SS?, 就特別鎖最尾一招S技個武將, 唔俾你抽中

至於佢點知係邊D組合? 商家實知道邊D組合屈機,
系統亦有記錄高手係用邊幾個武將組成一TEAM

咁仆街㗎咩 屌
我中戰法但冇將

月卡都唔課最好

exact7ly
所以我多數唔會重課啲 game 就係咁 , 啲所謂橙將 神隊 S 技都係「數據」嚟既啫 唔值得重課去換機率, IT 狗要做手腳根本容易啦

我就算小課 都係因為覺得佢真心做得好, 所以先課當支持佢地就算

S1真係好悶

而家諸葛學左小喬同于吉招技
尋晚課左一pack抽到關羽同馬超
係唔係組到蜀槍隊架啦
加埋有吳平民月隊
2隊有排養

係，呢隻game真係好殘酷，我諗佢係我玩過最真實嘅game

最高級馴馬，出極都係藍

閂咗game仲要玩外交

但真心好玩wo

有無巴打幫手評下隊

孫權 卧薪 彎弓
陸遜 天降 機略
太史 奮突 折衝

感謝巴打

同意、無課玩得好開心

諸關馬組唔到 3隻7cost

隻game往後幾季都係一樣情況？開季開荒，爭入資源洲， 贏咗有高級地種田，輸咗返出生地種低級田又等完季？

你哋係後面ser有無D壓倒性強權?

課左幾千蚊抽親都重覆
咁撚鍾意呃錢月卡都唔撚射比佢

75服都幾痴線
兩大盟對決 個盟主直接策反咗人地個門神 令佢直接傳走咗
跟手長驅直進咗 打到人地仆街

依啲對決 其實睇下兩邊啲人有幾撐自己個盟既啫
好多農夫都係霸地叻過打架
勢力值升但唔夠課長主力隊打

有啲課長好識壓低勢力值, 得 1 萬幾
但就神隊, 一打十隊都得

你又啱 我排頭幾十位 但係打起上嚟次次都輸
獲獲都係送死
實際實力可能連頭300都冇

不過個盟主啲法令同郵件都幾誇張
真係有好認真打仗嘅感覺
大陸啲老玩家係咪個個都係咁

係掛
但之後應該無咁快打完
我估無s1咁打一場就潰不成軍散盟全入一盟

反而我想知有邊個前面ser仲係勢均力敵或者三國鼎立

我而家係92，反正暫時算本均，六個州都有一個大盟，江東河北巴蜀三度勁啲，有兩個已經入咗資源州

勢力值高=你農得多
同好唔好抽完全唔關事
我個ser有個痴線佬連車隊都滿紅得3萬勢力

依隻 game 除左凌晨 有 2 倍付出 同 個閉城之外
其實好難守架 戰線又闊移動又慢 正常要返工返學既話 做唔到即時部署

隻game 依方面嚟講
其實幾苛刻

岩岩抽到隻趙雲返黎 係咪可以升黎單刷6lv地
暫時有 劉備 孫堅 孫策 甘寧 陳到 徐晃 夏侯淵
而家用緊劉孫孫打6lv兵損好大 有時仲打唔贏
好似盾槍弓隊都係差1隻咁
定係劉備趙雲陳到組住槍隊打6lv地先

單刷50先最有效率

即係要升隻趙雲上50先可以單刷6lv地 ?
而家卡左打5塊 6lv地個任 真係睇彩數先打左2個返黎

應該30幾40就夠，單刷1日上到啦

升軍營 兵力好緊要

重有兵戰

而家軍營14lv 兵戰全7lv
同埋想問下趙雲單刷6lv係帶救援定自癒好
升爆左50 有冇機會單刷到7lv地

無必要夾硬單刷 你仲有劉備用
覺醒左呢兩隻先

努力升緊趙雲上30先
我5地都係靠劉備+孫堅先可以近乎無損換返黎

先覺隻趙
比落鳳/縱兵佢，有資源先拆孫策招技
劉備第2隻覺，開頭用住坐守/禦敵/控制技
之後睇下黎乜野再諗

好既
繼續滿5地慢慢玩下先

S2 幾服合一呢 ?
如果 4 合 1 / 5 合 1 都幾變態

依個模式真係令到隻 game 識生金蛋
多謝各位課長

係, 以前玩 mmorpg 戰爭 game
同支那人一齊玩 佢地性格同作風都係咁

介唔介意遮頭遮尾俾我睇下個內文有幾誇張？

新手玩第一個抽中既5星就中呂布

新手玩先唔建議用呂布，戰損高到你打幾場就番屋企種田

呢類game第一次玩

之後唔同玩法架

有得比太守控兵

你咩戰法，戰法影響一切

太師騎算t 幾？ 用唔用得過

見都未見過騎s1本身弱

玩左一個星期左右 暫時冇咩靚戰法用
係見到單刷趙雲要既戰法都可以拆出黎先問下

s2 呢？ 係咪兵書會up 返佢上黎

35.太師騎
陣營：群
陣容搭配：呂布：一騎當千+暴戾無仁（百騎）
李儒：誘敵深入（暫避）+八門金鎖陣
華雄：縱兵劫掠（百騎）+虎豹騎
隊伍強度：T1.5
陣容說明：
華雄工具人挂件挂件，李儒八門減傷且主戰法降敵武力及統率，隊伍全看呂布發揮。

來源：支那攻略，試完話我知

好似呢啲咁
玩過咁多次呢啲遊戲都係第一次收咁完整嘅規條
好似入咗間公司做嘢咁
不過係幾有氣氛嘅

有規有矩幾好，大盟都可以接受，完全冇人管有啲人又覺得個盟冇前途，想輕鬆玩咪去啲休閑盟玩

做咩你地啲人走曬

啱呀 入到去見到啲法令規矩 都知個盟有前途
希望s1入到洛陽

唔走唔通俾你地俘？ 我地去晒小霸王 輪迴

有個版本係華雄用騎虎難下 見到都覺得戰損高

求完整攻略

咁有規條, 睇得出係認真玩, 係大盟

抽中左慈,諗緊食唔食佢技好, 有曹操本身有刮骨,如果唔係就比華陀用?

唔岩用唔洗急住拆
岩法師用多啲
左慈本身都有機會用得著

我嗰個盟都有7封法令，不過個盟主係12服玩緊，打完洛陽用咗14分鐘

盟主玩2個SER?
有冇咁多時間,,
盟本身出席哂所有攻城,鋪路活動, 已經好辛苦=第2份工, 仲要玩2個SER 咁勁,

係呀，不過佢轉咗做副盟，之前個盟佢開，可能嗰邊都仲係重心，我轉頭post張相出嚟

ser1仲未打

有老手真係好鬼正
記得啱啱開服五日 個盟主已經打到八級地
仲要有方法將啲八級地讓俾我哋做活動
咁就賺咗1000金幣fat fat

其實唔難

不過5日打倒8地
就真係
我成日都陰謀論緊，
會唔會d盟主指揮官副盟主就係廠商人員想帶d唔知頭唔知路嘅人玩隻game ，組職活動攻城打碼頭打關口，等人地搵倒隻game ge 樂趣帶人入坑繼而巖果金

唔會啦,有S技 屈英將輕鬆過

我嗰個服都有幾個係5日打到8地

唔緊要啦，得閒打friendly

我果服4日打八地
但係果位戰敗比俘了

其實做戰俘冇人幫係咪等於gg

打左幾耐

佢話14分鐘

有冇收到風 會唔會打江東

應該就快可以答到你
戰俘都有幾種
一種係速俘
無清光地就俘你,無阻你日後做農夫
一種係三清
清光哂地先俘,要慢慢靠城建資源再慢慢打低級地做農夫
一種係死仇俘
三清完再圍滿箭塔,依種應該同你有仇

哦，用塔圍真係好絕，即係迫鳩人再起

冇喎早排個老趙執咗執條防線就去咗打洛陽

準備偷襲

第三種應該對D串柒柒聲大大既人用

勸你地唔好衝動睇住變下個港式

州內戰，用左十鳩幾個鐘去解盟友，第一次去到城邊 比人打番轉頭 20格都有，只後得我自己一個慢慢鋪路 等人走左即救佢 ，好撚頂癮

唔驚 快d 報串俾金剛知

起咁多拒馬箭塔 係人都估到啦 差在幾時姐
解盟都要12個鐘 難d玩偷襲喎

有條友仔，圍住晒我，見我一出城就打我，最奇怪係，佢24小時望住部我個城。

你行過佢啲地有通知彈出黎

E 種偷偷地進行嘅行動、好正
之前凌晨3點去拆人地嘅進攻營地
拆左2個重課玩家嘅營地，
撞走左5，6隊器械兵，
間接阻擋左佢地明早清晨嘅進攻

新年放假先玩下，平日返工冇時間玩，佢好有心機玩，一見我出城就追住嚟，24小時望住。

熱鬧啲好快啲打

叫金剛解除同盟 直接宣戰啦

想問關羽值唔值得覺醒？副將得李儒，華陀

垃圾一隻

可以問一下橙將配搭嗎?

最有用係拆橫掃千軍
拎黎打下輔助配個白眉都可以，搵佢做核心死硬

有係89服巴打

有無14服巴打

有無85服手足 頭先爭8級地好激烈

冇將用都要用架啦

如果月卡，只可以抽到咩用咩，唔好講配將

唔好話月咭啦 少課都未必齊到腳

冇可能，我二弟天下無敵

你個盟尋晚俾人夾緊

其實有冇ser唔係河北贏

36 隊 無一隊齊腳 莫講話齊戰法

唔一定跟佢, 自已發揮創意都得架,
我孫權,孫策,孫堅
都有緣份加成
亦好坦戰損唔高

真，最緊要開荒開得好，等級同戰法等級高兵營升滿，組唔到無國家隊就混3隻S過渡，隻GAME會鎖卡，嗰啲組合平民參考下算。

83重未定局，雖則河北多重課

好似話要拎埋霸業先打

33河北收曬皮

河北次次最多大課玩

應該話有心重課嘅開局都會揀河丠

琴日中左慈 隔兩抽中甘寧

係唔係比左右開弓 同 輕勇/強攻佢？

袁紹呂布公孫嘅群弓有冇用

點解都係河北贏多？

呂布 公孫 朱俊啦

袁紹打交垃圾嚟

吳弓韓當 蔣欽 徐盛好定 係拆一隻出黎換甘寧好

其實有冇實戰戰報可以睇到打成點 最好睇到戰鬥詳情 8個回合列晒出黎 我想針對性研究下 群弓最盡可以同天槍打成點

公孫全速打控？
呂布全突擊？定用主動戰法
朱帶回血？
用唔用騎虎好，夾呂布招技

唔計事前計劃入州既話 河北天生 槍傷害+2% T0係天下槍 好多課長有財力組天下槍 蜀槍 極速發育 造成好多課長集中晒係河北發展

而越早發育打城，優勢就越強，所以河北通常都係霸主

平民要反Cup 第一樣野就要唸點樣打得贏天下槍

有兵種加成
同埋大課都河北江東多
巴蜀都有劉備光環
最弱勢一定係荊楚
荊楚人

其實都守到 我地起唔切野軍事搞到無士氣 而家結咗另一個開

窮得只剩資源

BTW其實完季之後D武將係會照跟但變返LV1,定係要重新抽

68S種田中 準備入去拎洛陽

保留到下季重新抽點玩

7ser 谷阿莫落order要全清敵對 連農都唔比你農 每日入去抽將算

留將，覺醒，進階
留戰法，戰法演練
留裝備，材料

又增加仇恨

轉ser重生啦

新手入坑..新ser抽到兩隻重複曹操係咪進階左佢？

老老實實全清有咩好處
山長水遠去打班農夫
又唔係唔夠資源
又唔係阻你霸業
農夫中嘅高戰比你打到世仇又吸唔到
其他農民佢應該都唔想招收

佢應該係想清到班友棄game
到s2就唔會有太多農夫為左報仇
走去其他服啲大盟對抗佢

袁紹主將位無得換走
呢隊袁點智輔+輸出，公孫全速控

拆戰法

玩game睇人格就係呢啲

進階加得10黥，跖好進，留番拆做技能，或用來做覺醒才料仲好

S1進階只加10點、唔好進階
錯字自膠

進階，做肥料都可以拎返，拆技拆左就無

同埋招技好似無咩用

唔怪之得河北特別多老手大陸仔

新手玩左幾日，課左少少，求指點

暫時主隊用緊(遲下諗住呢隊劉備會換郭淮做二隊）：
劉備 （金門同刮骨）
曹彰 （強攻加縱兵）
臧霸 （強攻）*Cost夠會換文聘

單刷隊：夏候惇 （魯莽同後制）

暫時兩隊都可以穩刷六地（戰損2000左右）

但係就快升8營, 求指點遲下主力隊可以用邊隊 （比較想用諸葛亮)
同埋刷七地想低損可以點再組合
100個Thanks🙏

我都係咁諗 唔加入就打到你棄game
最好笑班台灣仔永世跳盟最快

因為理論上s2一開
本身個ser大盟以外嘅人
係會同其他ser嘅大盟合
佢咁做係對自己將來有優勢

其實如果佢敵對嗰啲人做無間道扮加入，s2再集體反佢有冇得諗

但佢咁做吸仇恨
S2咪仲多人反佢

當你決定加入
好快會屈服仲走咩鬼

玩到無癮就棄架啦
有幾多個可以比人日日倫大米等s2

福利太好，加入完無咩動力反骨，除非深仇

兩睇 一啲點都唔可能會幫你既，早啲打殘打到棄game下季敵人咪少左

當果啲大盟日日蝦蝦霸霸以為自己真他皇帝 成班網絡黑社會 你就會好撚憎佢地

2諸葛
劉備諸葛已經組到大部分蜀國家隊，升8本升帥壇大把選擇，除左馬超

我課晒雙倍都無呢啲陣容

盡快升爆cost
我會組 劉備諸葛夏侯
夏侯唇槍+魅惑 穩陣啲就+自癒

這不是一個你課金就會強的遊戲

用陳到
夏侯單刷仲好

同D人話做黑警內部變革一樣，最後自己都係俾人同化

打機都睇人格
當一個人有權就顯露本性

想問重塑係可以拎返已進階的卡？

課金都抽唔到

真
單刷去到6,7地先
用住小趙雲等趙雲

你50lv打交 就知袁紹有幾廢
開荒袁紹係好d嘅

其實我大部分都係主盟講完 分盟唔跟 主盟又唔理
講真主盟自己有更重要嘅事做啦 啲分盟就揸住雞毛當令箭

係下面啲細嘅 以為自己惡霸咁

小趙雲係邊隻

Thanks

-6乍

Thanks但兩諸葛 好似冇咩用初初以為可以一隊兩隻

睇落唔差喎
對面全S頂級戰法
用A戰法都可以打平
收貨啦

陳到，組住蜀槍先

但陳到真係太廢4星咁脆
再唔係落徐庶法弓

見過一隊仲勁，搵唔返戰報
淨係記得朱帶奪魂

馬超，劉備，諸葛組隊蜀槍，遲下8地之後夏候就無乜無

一定落陳到好啲，白耳兵岩諸葛劉備好

3隻7cost組唔到

無留意到添

諸葛拆左都有啲浪費，睇下你有無機會抽到吳弓組合，你仲有左慈可以拆，招技好用

新手入坑，想問華佗係可以上陣定拆傳承技？見佢全部兵種都係得C級

仙人有特殊加成，加30%能力，你當佢兵種全A就得

原來華佗係咁樣，抽咗2隻仲見佢全c冇咩用，原來係咁

得一隻建議留

想問埋
劉備 諸葛 陳到 戰法 點配好

諸葛亮招主技已經剋左你主動戰法
劉備八門減你一半傷，再加上盛氣凌敵 普攻突擊將全部收皮
趙雲唔受控 速度又快 放招破陣摧堅都非死即傷

暫時最穩定對抗既得朱儁 鎮壓黃巾100%發動 2 round 全體AOE 528%無視晒以上既所有限制 結結實實咁打死天下槍5000兵

拆一隻， 招技神技黎

係咩
卡面唔見已經拆咗

指揮戰法輸出穩定
s2司馬盾都係咁所以t0

睇你有咩 呢個陣諸葛要輸出

指揮係咪一隊3個武將只可以放一招？第二發動嘅無效？

陳到冇咩用，好撚低防

岩用麻拆

拆左無壞嘅，刮骨勁技黎

睇番介紹有，不過睇番啲攻略同埋巴打講，招技好似幾勁咁，咁岩豬腳冇技用拆咗畀佢用

比諸葛用咁曬料冇sup/補師咩

上面個新手課少少, 玩幾日就已經齊哂天槍..........屌我課哂所有雙倍包都無一隊咁撚勁既隊

唔係

睇運架我第一次玩果時 首抽諸葛亮，之後下隻就係趙雲，不過唔識玩 曬好多時間，之後賣左

之後重開 又係首抽趙雲，又賣多次

之後之冇了

而加要等下季先可以再課雙倍

齊人唔齊技都係比人打到仆街
唔係重課唔好執著要組人地啲t0隊

齊人配A技都打贏好多人

我係多S技 少S英

我兩樣都少

奶槍唔齊技走劉備組蜀槍勁好多

有啲盟開荒嗰陣真係好撚煩
自己有課長 打到 lv4 城, 咪打飽佢囉
自已都成6 ,7 個城啦

仲要同啲細盟搶 lv3 城
係都要阻鳩住人地沖活動 拎 3000 金珠

個世界真係好多人鍾意圍爐恰弱勢

社會縮影 好合理

弱肉強食、e個時候要睇細萌外交官嘅能力
Btw， 個大盟嘅野心可能係一統天下
遲早食哂全部城池

舊服試過
去到新服練開荒 又遇到

between, 你地覺得 山東 定 荊楚 最弱勢?
定係 其他 ?

其實留啲3/4城比細盟拎3000金無壞
佢要出資源州遲早都要歸大盟邊
你留一線比人，人地會易啲想轉會啦
個3000金又唔係你出，又唔影響你

唔該師兄，咁華佗即係百搭陣容？

得隊蜀槍叫做用得吓，其他啲人唔得閒升，全部做緊攻城車攻城，好緊火要入關中

咪係, 同你同一諗法
同州 唔駛做到咁寸既

唔知點配就塞落去，咩隊都岩用

琴日忍唔到炒左甄姬條八婆
用劉禪個智障二世祖
2 日 40 抽 , 5 紫將

賣左幾錢

黃蓋配咩技好？搭太史甘寧的話

首抽有冇可能中勁野？

最易就係 坐守孤城+多招 SUP技
但佢好脆皮,到時你輸出要好高

無審配 真係玩條撚了

$800 同$400

勁撚難抽,華陀我出兩次都唔撚出佢

咁而家主隊玩咩

暫避白馬?

搭兩隻大大力睇下邊個死先華夏呂都係咁咋嘛

早兩日屌完就有左右開弓
今日又屌下 天降火雨 同 坐守孤城

屌華佗未出過華夏呂等緊佢

我用甄姬出左甘寧

最後去左新ser

仲有隻甘寧 黃月英 袁紹（唔係免費送）

依家計埋晒 仲用淨$100

一開始中慘過死，又冇將用 又要指定14隻群紫

巴唔係3服?記得見過依個名

賣左啦,一開始開荒太慢 又係咁比盟主囉去送死 成長唔到

33ser世界頻有火藥味

神龍既人真係當自己大撚晒

有無79服巴打

屌但係個衛將軍搶口先喎

問左幾個post 有冇35ser

我都覺得係輪迴想搞大多啲

痴線，輪迴啲人喺神龍前線起曬拒馬兵營，神龍問一句就俾人屌撚到反肚

65ser 鴨鴨咪再打啦 收我入盟未

火雞句野有骨串嘴先咋喎

個個位起拒馬有咩問題 你地內部line 夠有人講打完港式打小霸王啦 人地有戒心 又唔鐘意

51服留名打左半個月仗未停過咁濟赲死

精神折磨

有無74ser ？

70 ser 荊楚沙渠被海賊單方面展壓緊

出過三隻華陀用左黎覺醒
一隻傳承
但無肥料

收錯風喎你地，我地由頭到尾都專心打緊洛陽，從來冇講過要打小霸王喎

唔明點解果個位起防線都要經佢地批准

有冇師兄可以幫手睇下點組到2隊主力

兩盟互屌時間開始

無，點睇都係得關羽組到一隊
專心投資一隊好過你開兩隊兩頭唔到岸

下，呢個位係兩家嘅前線嚟㗎喎走嚟起咁多嘢問兩句都俾你地屌，仲要講到我地錯咁

下次叫輪迴拎申請紙先好起野

結左盟嫁嘛 起野有乜問題 不過算啦大家各為其主 冇對與錯

老老柒柒
幾友好都好
前線一定要起拒馬起營
人心難測

關羽配邊2隻比較好？

都冇話唔俾你地起但講真，唔好講到成件事冇針對性啦..搵邊個信

韓當 潘璋 徐盛
郭淮 文聘 曹彰

曹操張飛法正
定
關羽張飛法正

啱啱抽到關羽換又要重練

關 張 法

友盟呢啲嘢心照啦
暫時架，遲早有機會開戰，做定防範先啫

李儒祝融

我都係51服

唔該晒，玩住先希望抽到好野

淨係科38 蚊 目標一隊全覺醒
其他5星戰士就夠

可能有人唔知之前大家講好既界線組，之前港式輪回小霸王聯合打輸神龍果戰之後，大家高層講好左分水嶺，大家唔過界由大家各自發展，所以過界真係要申請架

之後就扮哂野慢慢過左上庸打資源，依排又再起埋拒馬箭塔咁 話解成就喎

走槍兵可以唔落李儒用孫策，個問題都係輸出唔穩定

巴蜀古族

cls，睇個勢就嚟打咁唔知傾唔傾得埋

其實差佢地解盟宣戰個下，神龍想打洛陽又點會無啦啦想搞佢地，係咪有被害妄想症

AAA屬剋好/SSS無屬剋好？ 6地要打2場

頭先終於打左場似樣嘅戰役
沙渠由7點半開始俾人圍
一直死頂，盟主call 馬叫人back up
打到12點9左右叫做確立左我地成功勸退對方
一直之後壓番過去
壓到2:30我地訓哂、而家仲見倒對方不眠不休咁清緊我地d地

發覺對面劉備趙雲諸葛亮未成形都已經好屈機
亦發覺我地盟有個隱世高手隊個呂布公孫讚華佗都好屈機

真係真人體力制遊戲
都係鐘意快樂農場多啲

仲有，課長真係玩撚哂

打仗係好辛苦
不停mon住戰報睇邊隊剋制
不停留意行軍唔線有無錯
又要準備一堆斯巴達拆馬拆塔翻地

無永遠嘅盟友
隨時是但砌個就會籍口打鳩你
真係唔做定防範嘅都on9嘅

SSS，因為你唔知第2場係咩兵

有無新服110既巴打一齊開荒？

80服好悶

35ser河北一打5終於頂唔順
走又走唔到
等比人俘虜

新手玩左三日
本先用緊龐德 蔣欽 孫皓組弓隊
岩岩抽到呂布
係咪用呂布換龐德好d?

大家禁番條timeline 可以睇返自己ser既大戰紀錄

我57服既 後期都係破浪同天朝係邊境打 後尾驚動4個洲談判 終於講掂數 我同另一個外交官上陣 幫自己盟拗到個關番黎

依家終於和平 大家開始傾點樣打友誼戰 獎品暫定係天朝盟主

龐德廢角，但傳承技勁
呂布開荒麻麻，戰損會好高
有冇徐盛潘墇韓當個啲，同蔣欽組小吳弓
重有咩橙紫將

好似有得做山賊

57 + 1 快啲搞友誼賽刷戰功，都冇咩機人刷。破浪天朝應該刷咗唔少

呂布同人單挑係型 但下下都死幾千兵都好傷
無神補都唔好用佢

ser 7 終於畀盤古打晒d城 剩返果7個國家好似都係盤古嘅

橙將：
呂布 龐德
紫將：
蔣欽 曹彰 關平 皇甫嵩 紀靈 丁奉 董襲 李典 糜竺 張魯 孔融 簡雍 陳琳 郭圖

唔該巴打幫手睇睇

好 唔該巴打

皇甫 丁奉 關平 組住槍隊先
董襲招自癒要先拆出黎，開荒神技
跟住拆簡雍招強攻

咁董襲招技比邊個用？

皇甫可以裝住先
等抽啲開荒神將，夏侯惇趙雲個啲可以拆返比佢地用
雖則皇甫都可以單刷開荒，但效率差啲

開荒想抽隻 夏候恩都好難

巴打你地玩緊邊個ser?

新手點開波好

課長隊:

開服第 6 日 , 勢力 13500
張角 左慈 于吉 (全覺醒, 大部份S 技, 已lv10)
啲課長真係痴線

48 小時內升唔到 7 級城堡
就去開個新服玩
玩到得為止

今日抽到埋趙雲🙏🏾😹

有冇大佬知點解我岩岩起咗圓丘，但名聲點解冇升嘅

升7城要識得爆倉
任務啲獎勵唔好拎住，慳返升倉嘅時間同資源

圓丘係加名聲上限 隨時間慢慢加 唔係一升就畀500你

冇野了我知咩事了以為直接會升名聲

天槍已齊劉趙諸

明白了傻咗

加上限值咋
唔升最多15000聲望

google奶槍大把教學

課晒雙倍一隻都抽唔到

小橋個戰法應該冇咩機會拎到

其實唔難，三隻小喬

課極都冇喎 我四隻大喬
想要一隻小喬都冇

13500算好慢架啦

唔該

其實係打完洛陽就天下太平咩

文醜係唔係得個技有用，可以放心傳承？

咩盟

100 服
仲有 1 小時結算排名
第 1 係 16,000

有人打咗8地未？

咁咪好 證明少課， 有隻趙雲 第2日都可以八千 到 一萬勢

第一嗰個 4 日 23 時 26 分
第二 5 日 1 時58分

唔該晒各位巴打

咁堅，我92服最快先5日6小時

可能係啲盟友幫手

呢知都有可能，我見過真係成班圍住個8地強姦咁

有冇人玩緊111

有 我id包子平 新手上路

有冇巴打玩緊92，求相認

我果服3日幾

越新越好，呢隻game 唔課金同舊ser 根本勁難玩

如果隻 game 有私服 ,
個個都可以組 3 隊神隊 , 其他就 4 星隊
應該好好玩

勉強可以玩住1隊關羽鋒矢陣。
關帶夫人同華陀。

多人玩就好玩，私服人洗點都差正服好多

課左5000$, 抽晒全垃圾 , 1隻有用小小既橙將都冇, 可以連中幾隻保底高順于禁

主關羽：白眉／輕勇／破陣
夫人全速：縱兵，落鳳
華陀全智：鋒矢，坐守

post圖睇下有無得救

2隊孫堅高順郭准開盾SSS

想問巴打，祝融夫人加速有乜用？

鋒矢陣之下副將打唔到咩輸出，上兩招控技效果會比較好。

唔該晒巴打

啲戰役好正 感覺自己玩地獄版三國志

馬雲多謝你

真心建議你過渡用住
關羽孫策祝融1隊SSS騎
孫堅高順華陀1隊盾

課左二百幾蚊得咁樣..曹操仲有冇得玩落去？仲有十幾個鐘就冇新手盾

會考慮各位巴打意見再研究下，唔該晒各位

有冇平民呂布隊組法

S級神仙b

曹操孫堅開荒，夠17C入埋法正，已經有隊好用SSS夠過渡

2隊孫策程普鄧艾3S槍，夠開局

呂布袁紹朱儁

一魏一吳 仲想點

其實算唔錯

幾時有112

當開心農場玩個feel都幾好

On9, 70ser 第二次沙渠戰役由沉晚7:30左右打㺫而家，刷左2萬4戰功
隻game好玩係好玩，但好似番工咁玩緊自己，
疾線
仲要無錢收

遲下番工就棄遊算
連快樂農場都唔打算玩了

得閒入下game抽下免費抽 撳個城升兩野都ok既

Server 4 已經得返2國, 仲要結左盟
真係等下一季

係
打仗辛苦過返工
最睇唔過有啲課長鳩衝撞兩撞就收工瞓覺
然後吹到自己幾多戰功睇唔起其他人

真人體力制 夜晚推到城門口 啲盟友仲要守到2點先瞓

然後我7點翻工可以見到對面推左8格出黎 真係唔洗瞓

新手玩，可以點組好，暫時用緊 太史+孫策+郭嘉

攻洛陽排行榜

三個吳一隊

有曹操你仲想點？

聽講孫策孫堅好似好廢

原來攻入洛陽第一名有差唔多500萬台幣

原來有錢

贏撚緊啦 想快d合ser睇d人點打7 古阿莫

唔知啲盟主會唔會分畀下面啲人

第二嗰個盟就係我盟嘅前盟主

一定左手交右手

相同個d有咩用

可以拆戰法，畀相同嗰隻食，同埋可以做肥料

仆街課左成千蚊，好似得車垃圾

認真？成隊吳國隊 曹仁 傳承係神技

圖紙整，冇技

點搞 新手唔識 以為廢野 隻馬騰勁唔勁

你玩騎可以拆馬騰招技放騎隊，招技都幾勁

用住 孫堅 孫策 呂蒙 太史慈 加減用啦

A以上兵種先好用，遲d 傳承曹仁戰法 比呂蒙+招補血技

馬騰傳承戰法有用，但要玩騎

孫策孫堅係咪用？ 見個個都有

有課金就有 送既

唔該巴打 孫堅多2隻個度放住先？

認真，咁多隻吳得太史勁
呂蒙組到都督，但唔係核心，士別唔錯，有多隻可以考慮拆
孫堅真係開荒會下，挫志唔勁，唔會拆
曹仁拆技係勁，但唔急住拆，都無隊用到

史太點組好，上邊有放左圖有咩英，10000勢都係唔敢打6lv地，驚全軍覆沒

你成隊吳抽左番黎仲垃圾

睇d直播主講話會平分

冇計 系手 諗住一開波有隻張飛玩蜀架啦

抽多2隻孫堅咁慘

唔係好信講真嗰度話會俾盟主一個，成500萬台幣，相信有機盟主係會走路獨吞，就算唔走路，最多咪分畀幾個自己友

諗多左啦，係d 勁人組埋一齊去統一天下

一個盟200人（好似係），分番開每人2萬5台幣
都唔夠cover 課長課嘅金額！

嬲呀 再課多野 點解我成撚日抽到d重複既

巴打們 e家主玩邊隻好

唔課了 再課我驚抽齊5隻孫堅返屋企...

冇得話點組好，你遲d只會越黎越多金卡 只可以見步行步，有d技冇死既咪傳承用住先

好似強攻咁 你咪傳承用住先 又可以用

慢慢玩啦，金卡只會越黎越多 d活動加加埋埋又送幾千金

關張一組，搭多隻S槍練住先囉
等抽到劉備諸葛趙雲是旦一隻就成形
太史夏侯淵可以配住先騎弓都S，不過主力關張先

唔該巴打 我可能係呢隻game最系手個個...

所以我咪話盟主可能會食哂，有啲盟主可能冇課咁多，唔係課咗好多可能本身唔係咁有錢，但有一大筆錢係面前

完全認同，要死追武將戰技，真係唔知要課幾，課小小玩吓咪算
課咗成兩千蚊，我都要斬手指了

邊關事，問題係你識唔識玩,唔識比咩將你都冇用

隻game課金只分3階，超重課>重課/中課/小課>無課，你課個月卡其實同課幾千，甚至一萬嘅人冇乜大分別

非州嘅課一萬都可能缺一隻
組一隊完整都唔易

真，你月卡/無課好運順利抽到天槍 蜀槍，或者是但一隊t0成到型，條路已經好行過抽唔齊隊嘅中/小課。 非洲人唯有好好研究手上嘅有嘅材料，玩住等t0角到啦。

利申月卡玩到主力50lv 仲係雜盾隊，30日拎埋袁紹先開始練第二隊群弓，叫做係第一隊平民上得場嘅國家隊。仲未夠打10 lv 地

有張飛有核心其實已經唔錯
好多人課完一條龍都搵唔到一隻

四海 巴打你係咩盟

課咗2舊水，連埋佢送嗰d，得呢d

孫堅呢

周瑜勁野，周瑜公孫用住先

周瑜冇技俾佢食=廢物

用咗嚟覺醒
之前未有第2隻城衛
孫堅唔係垃圾嚟？

周瑜勁在你落輔助技比佢佢都可以輸出
仲有左慈遲啲可以拆

左慈招技俾周瑜有冇得玩？

你咁早覺醒關羽重係新手期重塑左先啦，還掂都未組到一隊
遲啲抽齊都督隊唔夠將覺

周瑜專用技

暧發技會好啲，奪魂就一定要

講錯，係奪魂先係

過咗喇

thx

請問知唔知傳承覺醒武將會唔會重置10日CD? 姐係再有10日CD

我cd仲有3日 想拆一張後再傳承另一張
直接嘔返4張卡比我做肥料

thanks

呂布做主將？

左慈招技真係冇邊個唔岩用

攻擊加補血咁萬能，法師諗唔到放咩技都可以擺
係要施法呢下麻煩啫

高智輔助個個都岩，我比曹操用

而家想玩係咪應該入新ser?

岩岩抽到張角，可以點用，google 聽人講下季可應出'太平道法' 要用張角換

我聽雨唔好再搞我地屎忽了
你地得一個戰場認真舒服

你地勁多高戰 俾你地撞一撞又關得apps等第二日

李儒係咪無9用

應該係，但冇fd玩唔好玩，可以入98ser山東一齊玩

張角 一係左慈同于吉
一係就配黃巾將

我就 張角 董卓 李儒群弓

我配落群弓到

袁紹 天降火雨+左右開弓
張角 白眉+妖術
董卓 神上使

組群弓SSS，呢個配搭點？

黃巾將姐係咩，張角算唔算t0角，我有太史同張角，太史呢家31lv , 如果張角唔勁諗住放住係到唔升算

睇大數據 就配 張寶 張梁
但我覺得咁配麻麻

你董卓+李儒好似都難抽

左慈同于吉睇技打個個combo 都覺得屈機，但呢家係英揀我，唔係我揀英

呂布戰損好大 好難夾

玩到20日買月卡黨，得一隻趙雲係買月卡後中

李儒上網睇就話佢2線戰將，但佢自帶技有70%
升滿打吓電腦地好夠用

但佢2位大哥啲兵種全部BBCC
見到都覺廢

4日後送袁紹，換走李儒

仙人+30% 實際係全A

打仗最多國家隊 就係吳弓 蜀槍 蜀智 都督
未見過課長用三仙隊上前線
唔知廢定難抽了

高投資低回報

國家隊勁在先手
頭1-2個回合企定 比對面滿兵打你

姐係隻張角廢左？ 用太史玩吳弓係咪實際d

係，張角戰法發動率其實太低，等下季用黎開戰法好過

配將貼個書包，得一隻半隻好難講

上邊貼左啦，不過呢家多左隻張角咁解，冇咩英

係咪有鎖卡
想抽諸葛/劉備

張角太史郭嘉囉

我係4x服霸業盟。已經全服統一左
玩左2個月課左2w先組到3隊似樣既，仲有d雜隊唔放了
想講隻驚得重課/月卡，某d特定真係好難抽，唔知系統點樣限死你永遠抽唔到某幾張核心
中小課一樣左缺右缺組唔到似樣既隊，難聽講滿紅4星都屌打中小課

奶槍用暫避無咩用諸趙都夠晒硬

白x兵抽唔到無計

下季可以轉玩桃園+蜀槍 可能好啲

好似唔係好夾，純粹拎晒稀有度高既英放晒一齊，呢家打6田，都好辛苦，相克兵都要消4-5000 兵

你第一隊勁到仆街，好多課長都係用呢隊，完全係t0

郭嘉帶暫避其鋒

滿紅4星 姐係點砌？
我中小課用緊太史，其他亂配
好難抽有邊幾隻？ 孫權 陸遜呢d?

有冇71ser

其實s1最勁係諸+趙+張
多左招張飛同盛氣，勁撚暴力一穿十幾隊是常事
不過會比嘟嘟隊屌住黎打

我呢家孫策太史郭嘉，孫策換郭嘉係咪會勁d?
我隻太史聽左官方攻略教升爆左克敵制勝，升完先睇到原來呢招係食智力，呢家都唔知解唔解好

睇谷阿莫話你第一個隊係t0隊，多數課長先用到
嘟嘟隊姐係咩？

其實你唔係人唔夾，係啲技唔夾
你組隊要搵個核心輸出，之後配兩個副輸出/控制/輔助/補

姐係張角做控制，郭嘉做奶？
但唔係話最好同一國？（ 全吳/蜀/群）

考慮S兵種≥同國家
姐係抽極都係永遠少1-2隻將/戰法，
難抽既意思係要你抽夠一個量先出某幾隻你無既比你(可能我抽唔夠心理作用)
Eg.你吳弓可能會差甘寧/孫權/萬箭齊/白馬之類，
要好撚瘋狂咁抽先出比你

周瑜+陸遜+呂蒙
燒撚到仆街專打低智代表張飛/呂布，同埋滕甲

懷疑有d課長課10-20 萬hkd
一開頭課個200$ 最抵，有成差唔多一萬金

你講呢幾隻好似都幾夾吳弓，但好似好難抽，嘟嘟隊勁d定係吳弓？

咁張角冇一樣s兵種既英有咩用，張角好似得2-3 個兵種係A

張角盾弓雙S喎

呂夏華 華陀用白馬配坐守孤城定係禦敵屏障好

岩岩維護緊睇唔到，但開荒個時打盾兵個既轉用騎？張角騎好似好低
郭嘉好似冇樣s，遲下抽到好英洗唔洗轉

其實我不嬲都覺得呢d手遊有個system 係見你ac課得夠多，先會比你儲齊d組合，eg 玩家A中太史後，想中甘寧, 見玩家B 開頭就中甘寧就係咁抽，其實要課夠2萬$先會出甘寧比你，而玩家B一樣要課夠2萬先出太史比佢

巴打覺得點配好，上邊有背包圖+岩岩中左隻張角
呢家暫時開荒就用 孫策主+太史+郭嘉

拎完走佬啦，仲同你係度打機咩

唔係大課真係課黎谷鳩氣，我剩係課左月卡抽左一隊五虎一隊吳弓有埋s戰法，早幾日手痕課左單788抽晒垃圾今日單抽中埋諸葛亮

求解答

係32ser,自己區d盟又協議晒唔打得紅地
又同其他區盟晒，淨係每日升野同撞馬車
咩都唔打得無晒三國志feel ,其他set都係咁？

直心課到 三倍返利就夠 黑仔既30抽先一金五紫 仲要未必岩用 講緊已經幾百蚊

只課三倍返利，中紫將都開心
最少有肥料

傾下打友誼戰 尤其是打T0隊 仲有練下d城防 打交技巧 好有用

搵d區做 中立區打下交囉 要刷戰功同試陣

我覺得隻驚真係有咁做，
而且可能一早已經根據每個ac,
內定左你會中邊d角色中得多
（例如我有2隻甘寧，2隻于禁，前唔知幾樓嘅巴打有3隻孫堅）

利申，我月卡黨、有甘寧，孤權、但無太史慈

仲有我見有唔少人講緊d招嘅發動率好唔岩
我孫堅嘅魅惑，一場戰鬥9成機會只見佢發動1次，
40%？邊度似，孫堅要係有嘲諷

不過，隻game鎖卡 仆街我地咪又係會玩

開局黎講好靚wor! 差隻黃蓋拆技出黎。之後隨便搭2隻火雨吳紫S弓就靚哂

我同班fd都係無課、玩得好開心
因為根本冇嘢輸

新手岩岩玩 求點配隊

抽齊將都冇用,戰法唔齊出去打都係送頭

係 33服 s2有機會撞到你喎

暫避最好，禦敵比唔到呂布就含得

想問下呢度點樣組比較好

屌 想玩下農場物語啫 都要係我門口開片

諸葛張飛一隊 三孫一隊

請教下Season 2 點玩好，ser6依家每日抽免費

拆隻孫權俾孫權

諸張孫堅用住先

良將齊曬

0課係咪唔會抽到好野？
得龐德，公孫讚，黃忠同甄姬

有冇Ching指教下

上個acc 月咭中趙雲夏候

啱啱抽到孫權 3孫陣 應該學咩技好
本身學左
孫堅 後發 自愈
孫策 強攻 輕飛
孫權 ？ ？

Cls 孫權都有兩隻

我抽啲張角 曹純 田豐 完全唔關事既野

但我暫避諗住比郭淮。。。

孫權標配一騎臥薪平民啲就手起刀落 孫策帶強攻彎弓飲羽

咁你自己考慮 睇你想玩咩隊，優先比晒一隊好過兩頭唔到岸

有冇咩4星係勁？反正5星都抽唔到

我本身華陀用緊暫避 郭淮用緊坐守
但徐晃有騎虎難下 郭淮要換

我都唔知 是旦玩咋

唔係重課既話一定要放長黎玩 唔好急著用948抽 因為佢有保底 每30抽出一隻橙俾你 12小時2抽就99金

保底 99x（30÷2）=1485金必中1橙3紫,2970金就2橙6紫

15連抽=948x3=2844金必中3紫

周瑜可唔可以學返風助火勢嫁
本身有又抽中返

優先拆黃蓋 周瑜都係好野黎

但有兩隻

唔用騎虎咪得

唔急拆啦，黃蓋成日歪出黎

用咩好

用暗藏玄機點睇

徐晃 輕勇飛燕 暴斂四方已經好好抽

就係無暴斂四方

a技遲早有 用住不辱使命果類高傷技先

蔡文姬可以點玩

即是只 免費抽/半價抽？

冇錯 慢慢抽 d金拎去升建築, 銅幣建築都好過all in 948抽卡

如果孫權 配呂布咪屈 呂布係咁普攻

太史

呂布唔發動主動技嘅話，真係食得屎
35%發動率，唔算少又唔算多

而且配孫權無左國家隊10%加成

袁紹 呂布 公孫 應該配咩技好? 平民啲既話

公孫控 袁紹雙輸出
呢個陣唔建議用呂布
呢啲弱智仔冇補既話兵損好多
用朱㩦好過

我覺得公孫得招技有用
可以拆比第個裝都得
佢數值唔係咁出色

控技係咪指揮技咁解?

公孫全速打控制 白馬提高呂布決鬥個機率，各有各好
袁 騎虎文武 呂 手起矢志/彎弓 公孫 落鳳縱兵

控制技
啫係震懾果啲

控制技即係震懾 計窮果類

見仁見智， 卡可以帶落下季

最強工具人

裝,卡同埋戰法都可以帶落下季 卡始終預算有限 急唔黎 同埋你控制唔到自己中咩卡 反而裝隊隊都需要 仲可以靠軍營 科技優勢快人一步組打野隊 打材料快速累積優勢 同埋S3可以用戰功洗特技裝出黎

紫裝,橙裝做一件就14萬
橙馬每日練一隻就9萬
尋訪每日20次要6萬

依到講緊每日都燒30萬以上

尋訪 人地就輕鬆中5星 玩左就黎一個月未中過

其實我中過甘寧 不過唔齊將 費事拎出黎用

程昱係出去打仗定內政？

魏騎神將

開荒cost少
過渡ok
滿等戰損都係高
最強工具人劉備

打仗啦
S1魏騎核心輸出，除左天槍蜀槍，其他有力一戰
輾壓盾兵

下季強勢 司馬盾唯一尅星
今季有曹操都組魏盾

隻game個勢力值真係好大水份
有啲高勢力，但隊主力雜牌軍黎
佔咁多資源都唔打得嘅

咁應該加咩技比佢？

最大用途-拆技

白眉 士別三日

有曹操都要有徐晃許褚先得
中夏侯程昱都要照組，唯有小心啲控兵，避開啲強槍，雜槍損少少都撞得贏

士別我都想拆比佢有暫避佢都係損兵好多
但得一隻呂蒙又唔想拆住，拆完都唔夠吳將合

我無曹操

anyway 有無人玩S12?

d fd棄哂驚
我覺得好好玩

呂蒙其實都係鄧腳，遲早拆

魏騎用曹操，樂進，程昱

程昱用白眉同四面楚歌

裝妖術
出到一次兩回合無敵
再加白眉應該會少兵損啲

性工具？

終於歐返次

咁多位精精神神！

四面滯後太多
程本身龜速，就算第一回發動，第二回無比人cut甘上到毒，都要第三回先有傷

我立即屌你老母

CLS 這遊戲是谷阿莫開的？

我要揼柒你

痴線

用人命堆出黎

好用架
低cost
神技
是但配兩招輔助就百搭任何隊

四橙都見過

有華陀.法正.仲用唔用佢?
同就完季.睇下下季練唔練佢?但後期佢仲有用?

頂配一定係士別三日 穩定好緊要
所以蜀槍永遠趙張>關馬

士別個規避實際表現如何
我見佐慈成日避唔到

岩岩中甘寧、
吳國得佢一隻

又課咗d
抽到呢堆咖哩啡
反而周瑜有奪魂，刮骨同坐守孤城都可以拆出嚟
又有白馬從義
但吳將而家得佢一隻

而家主力咁
有冇高手砌到呢堆垃圾？

太史慈 呂蒙 ... 八門金鎖陣 .... 仲想點

3孫堅個下好嬲...

咪玩啦 ... 你用唔著既 咪拎去覺醒 ...

吳國隊 + 3 覺醒 喎

谷阿莫架 ?

btw 佢地大把錢抽, 話唔到係宣傳費嚟

所以我一早都話左
因為隻game 啲戰法 同 唔夠肥料畀 S 將覺醒
係令到隻 game 可玩性大大降低架啦

零課少課嗰啲人 根本連季中 都未開到 3 S 將覺醒
莫講話 乜春 S 級戰法啦

玩閪咩

有沒有人今晚一起過新ser玩？

農場物語

同課長既差距真係好大

課長 lv35 蜀槍奶槍 帶 16000 兵 已經可以一隊打贏 8 級地
仲要兵損得 2000 ~ 3000
講緊開服 7 日8 日

所以我都無去資源州搶資源
只係出攻城車搶下排名算

之後就掃蕩, 練級, 慢慢儲戰法算

乜鳩野平民隊可以打贏課長隊
信嗰個都係天真嬌嚟

呢家有呢堆將 應該點砌好

標準答案 課多 60 抽

又係你

嗱 唔係呻呀

我只係講事實

咁大鑊 都係垃圾將黎？

我只係覺得 隻game 各方面都做得好好
其實唔駛咁孤寒
連醒覺 S 將都搞到咁 hardcore啫

咪又係 3 缺 1 嗰啲問題

呢隻game平民點打課長呀 唔好講呢隻 呢類game不嬲都冇可能架啦

有啲唔湯唔水
差隻主將 劉備/諸葛

我有一隻但完全唔知有咩用，係玩騎？
魏我得呢堆

又係唔知點組好

其實係點搞到3000？

升軍營

人夠多咪得 課長都冇得秒兵 打殘佢隊兵都係要鳩企

有冇玩travian ，小課已經可以好勁，完全靠技術+時間

課長隊唔係咁易打殘
閒閒地1穿10，要搵啲輕課相克去磨

原本63？

打地,掃蕩,練兵,升軍營

課長體力都係120,人多等佢周圍走，消佢體，唔好硬碰

69

夠人多 係佢城外引佢出黎消體 圍下拒馬
課長冇人救係打唔贏一堆平民 農民食地又特別快

呢隻game要識睇戰報，好多人唔睇戰報，條友明明係大課長，啲人都照撞過去，送戰功
大課長扣個幾百兵就滅你2/3萬，好唔抵囉

勉強有一隊，開服玩起4隻橙衛，抽多兩隻覺醒埋剩低果隻

求指點迷津 係咪應該集中資源落一隊？
完全亂嚟亂打

我會趙雲馬超孫堅 孫堅做坦

又或者吳槍

月卡孫策黨
三十幾日陣容
好彩齊一隊
我咩鳩都會食嚟覺醒

一係趙馬孫 一係趙孫蔡文姬
馬超幾廢下

係
升爆一隊先
有趙雲陸遜條路已經好行好多

你3隻10LV人同一隊都做到啦....

有冇岩S技先

得暫避，破陣
挫銳，無當
留金等下季allin 英雄池搏下強化桃園
依隻game真係唔算無得玩啦

趙雲單拖1隊，滿級滿技再諗。
副隊鋪下路過下渡孟獲孫堅高順。

係要集中一隊
咩鳩都食先有力一戰
我玩到三十幾日食到得返七隻橙

好多人明明好多橙，組4-5隊唔知乜9隊都唔砌隊完整一打交比人一穿七八隊又話隻game課長玩晒，荊楚特別多呢啲玩家

入左個盟有戰功要求，想要巴打有冇好方法易賺戰功

唔係七隻
得六隻先啱
有時見仲有甄姬係度尋訪
龐德仲係度看門口都唔肯食同拆
轉頭又話課長玩哂唔好玩真係好矛盾

係.同感.大佬.人地都要搵錢.比課長弱係正常.但唔好自己乜都唔組就賴人玩晒.基本野都唔做比人屈無得講.利申無課

不過都估到點解唔組隊
次次三十抽先中橙
保底四隻都係內政
孫堅同孫策唔夾唔想用
袁紹又抽唔到張任朱總
所以我留返橙唔覺醒
課長玩哂唔好玩啦

孫堅其實幾勁，孫策就唔穩定，好彩起上黎輸出都高

請問個賽季幾時完

其實重塑會比返啲將你，招技拆完唔啱用或演練唔到，不如食左覺醒先，好過擺係到，到遲啲有多肥料先再重塑，蝕左啲戰法點啫
龐德一開波開荒比我食左，而家重塑重拆技

諸趙關定諸趙張勁d? 點解？

諸趙張，張帶盛氣/繳械，第二回必減50%防，2/4回穩定輸出，關唔出技就企係到

我個服d 人抽孫權抽撚左幾萬都冇一隻，你有兩隻

咪就係，佢輸出靜係靠招嘲諷技都唔差
配甄姬招魅惑，加自癒，
都幾好

孫堅最大問題係吳國無S盾佢體質其實唔差
但組唔到國家隊，始終都上唔到1線

開荒孫堅無問題，之後打交轉型做斯巴達都OK。
組隊就唔好預佢

用唔用兵種好？ 張郃陳到個d

唔用 馬超用大戟 奶槍用白耳
其他蜀槍不如直接帶招輸出技

張角可覺醒上白眉

點組盾隊好？

免費抽

過渡用
主:張角。魯莽/坐守，妖術
副3選2
孫堅。後發制人，自愈/陷陣
許禇。輕勇之類
高順。禦敵之類上BUFF

仲有個選擇 拆高順落郭淮(應該有郭淮掛?)

如果一條友裝左白耳同大戟 會點

謝謝 張角已上妖術
高順做主帥會唔會好D?
我等袁紹組 張角 張任群弓
盾 就高順 孫堅 許褚

想用許褚《》郭淮
禦敵比 高順 孫堅上自癒？

唔得 許禇係膽

上妖術係因為張角做主將先食沙暴個buff

Sor誤會咗
許褚唔換啦 之前就係無攻擊型盾將 先唔玩盾

張角我遲3日配袁紹的

更新下
過渡用
主:張角。坐守／陷陣，妖術
副3選2
孫堅。後發制人，自愈
許禇。輕勇之類
高順。禦敵之類上BUFF

如果要落張角就唔要高順
要高順就不如落郭淮

高順有個好處唔駛拆佢招技，定住先

點解隻game啲活動可以去晒facebook到玩乜鳩限量抽獎，而從來唔搞吓遊戲內容？

最終

明天試試

孫堅主將

係wo
以為高順 做主帥先有buff
原來高順統率已有

低速低智，覺醒要橙陷陣本身都唔係必要

用過滕甲俾火燒過就會知陷陣幾好

咁掉轉藤甲屌打所有物理隊公平既

呢隻唔識用

拆風助

許褚塞埋招B技

鄧腳工具人

岩岩抽到甘寧，本身有太史夾，可以點組吳弓好，甘寧用咩技岩？

謝謝

曹操主將
-坐守孤城
-刮骨療毒

孫堅
-魅惑
-後發制人

于吉
-落雷
-風聲咩淚

依隊盾點睇

平民群弓隊 齊技打大戟士 弓槍騎 穿到第3隊先全滅

甘：輕勇飛燕/萬箭齊發），避實虛擊（主要輸出做傷害）
太史：彎弓飲羽，拆沖衘侮，克敵制勝（主要控制/減防）

巴打係咪課完金觸鎖左鎖卡？
點解咁好有齊甘寧加太史慈

我有2張甘寧，好想中太史慈

打錯字自膠

課完金即抽係易啲中金將
平時補底先出，一課20抽3,4隻

真, 課完月卡, 夠5抽
即中趙雲

我有甘寧太史加隻呂蒙點睇

有冇其他將揀先

5星得 曹操 孫堅 孫策 于吉 華佗 徐庶 夏侯淵 周瑜 龐德 甄姬
乜都組唔到

我想要周瑜 曹操

曹操 孫策 徐庶 夏侯淵
騎都係S wo

點組好 有冇話要咩技
sor新手唔太識砌

夠cost上晒橙將先, 4橙都有騎S, 梗係玩騎

累世立名+天降火雨
撞了灼燒效果

其實我覺得袁紹呢個組合係無咩用除非有文武雙全否則用返落鳳縱兵控+打係最好

請問新手想搵香港盟應該去邊個ser 同地區？ 謝謝

如果袁公孫朱呢
公孫打控，落鳳縱兵
朱禦敵奪魂
袁用咩技好
呂布

呂布組唔組到

袁呂朱 袁呂公都有人玩
袁呂朱就騎虎袁雙輸出，袁呂公就呂布特化袁輔助

順帶一提 練呂布唔好升技升完lv先好升1技，戰損大到你喊

我重有排先等到袁11日
睇下呢幾日抽同尋訪中唔中到橙將先
一路都組唔到二隊

又學倒野

呂玲綺應該配咩技

發覺70ser 傲視菁唔多一統天下
佢地遠交近攻
制造鷸蚌相爭，而佢地係漁人
真係做到秦統一六國嘅步驟

同埋發覺強嘅盟真係只會愈來愈強
龱為打過架嘅手下敗將，輸嘅盟入邊嘅高戰力係會走去鸁果邊個盟

我諗好多Server 都係咁

Total課左1100$ 今日抽個個限定包中左甘寧
你講學個d技係咪官方攻略教個個，我聽fd講太史學克敵冇用，因為食智力，但我學左10lv
第3隻唔知搵邊隻配好

87ser 山東

有無12SER 巴打?

你地有夜襲隊?深夜3點玩到日頭咁

真，但反而會好悶

趙雲啦咁

太史如果隊友有無當飛軍係可以學克敵配下嘅無當飛軍上毒＞克敵 咁就有機會造成虛弱效果 我自己而家係咁配 平均打9地死1千至2千隻

有冇巴打可以指教一下 感謝

因為呢個係參考左攻略既半打交半打野配置 我懷疑佢思路上係針對藤甲盾上多招放火技求保險 岩岩再追post 原來係燒蜀槍用 趙雲招洞察免疫所有控制 但唔免疫控制以外既debuff 所以一樣會俾火燒

文全同武全各疊5層先到頂 我今朝先抽到 仲未唸到點配先快D疊好

自己裝落鳳既話就擔心會撞到張任招計窮 同埋張任全速配點+白眉 理論上撞既可能性都會高左

唔裝克敵可以裝兵無

俘虜到細盟小課長
課咗金唔通keep住被俘咩

不過講真
有咩技上咩技
一路等一招技唔係辦法
撞都要上住技先

袁紹+朱㩦+高速既控
華佗跟實呂布
趙雲同關羽

高速既控係點解

速度快既角色
然後學控制技

呂華文 群騎

文係邊個文

趙雲單刷50LV，開好荒，其他再諗。

師兄 我只係岩岩玩左一陣 單刷既意思同方法係點 唔該晒你

google三國志戰略版趙雲單刷，有好多教學。
性價比完勝。

大約就係，帶後發制人，自愈。
細節上網睇攻略，開荒到差不多再組1隊。

利申無趙雲

感謝感謝

單吊張飛幾時先抽到

等今晚尋訪出
諸葛張飛

尋訪應該改低左機率出紫野

一時時啦，琴日紫出2將3材料
之前有幾日零

今日中左周瑜，配韓當徐盛玩吳弓隊夾唔夾？

諸葛亮用咩戰法好呢

呢家都唔知點砌好

一係3孫
一係張飛核心雜槍

係咪好似咁

張飛 甘寧 蔡文姬

唔計S戰法咪 坐守孤城囉

奪魂 杯車

用咩都勁 隻野bug黎
用料事如神都可以打一場萬幾傷

有咩方法升武將可以升快啲 另外想問吓升邊啲人先

佢本身招技就屈鳩所有主動戰法
就算2,3技放輔助技，只要對面多主動技都可以勁高輸出

我懷疑我已經發現左探訪嘅秘密
岩岩試到最尾4抽出左2紫1貂蟬
至於個秘密係乜？
都話左係秘密

有隊吳弓玩住先
孫權甘寧黃蓋。
副隊盾孫堅黃忠張飛。

S1 DAY1玩 尋訪0橙寶物，0橙將

我仲有2天6小時17分先完群雄逐鹿，我都唔知我係咪day1 入ser

15號完左群雄遂鹿

冇自愈
就帶B級援救

關羽程昱黃忠 演員隊

咁白眉點分
三個老戲骨

進言算啦

咁不如孫父子加關羽玩槍/孫堅關黃玩盾
三個都演嘅好易炒車

大家個服係咪都有不打高建呢個潛規則？

援救好d,唔好晒紫卡

好似係，我覺得都公道

個四維仲要高到癲

貂蟬都冇用,我出三隻甘寧

有個玩法係奪魂+士別，600幾智

我見貂蟬招技75%發動幾高, 仲要一定有效果(武力最高,智力最高,虛弱)
可惜版面一個A都無,,,

正喎
運程預測隊

下個post會唔會有介紹.開到5乜資料都無

一定係核心角色, 孫權劉備曹操, 趙雲, 太史, E 類角色難出D
唔講鎖卡E個仆街假設係咪真係有,
個遊戲官方都無供佈每一個角色池GE抽獎概率,
D霸業完成後GE限定POOL, 7隻橙將都未必係1/7平等機會,
而且我覺得E 種出獎機會, 有可能係跟住個角色ID,
姐係指某D ID 出某D武將機會會高D, 某D少D
(因為我有2個呂蒙,2個甘寧,2個于禁)

補充,唔計孫堅孫策龐德, 我得11隻橙, 其中有3隻(甘寧于禁呂蒙係重覆),
橙武將有成50-60個, 你話個機率係咪真係平均一樣, 我就唔信,,,

想追指定一兩隻勸你死左條心

我第一隻金係趙雲已經死而無撼

重覆其實我都ok 甘寧果啲黎多幾隻都唔怕啦
最怕佢30抽先出

20抽未解發保底
課夠30安全啲喎

youtube toyz條廣告好撚煩，條撚樣剩係識鳩叫當有趣

我都兩隻陳群

真心 50%鎖卡,50%睇運既

孫策公孫顏良都出過2隻

30保底係一定
另外其實每5抽都有一野易中紫橙
因為果一抽係排除左藍將

個一抽未出過橙，都係紫

又唔一定要同國家先， 10%有就緊係好，冇都唔緊要 你係唔係冇補血？

有冇配暫避其鋒?

會，小曹操個名唔係流
于禁其實真係一般，特別係你已經有許豬呢隻大力弱智，有冇其他S盾選擇?唔駛同勢力

于禁要白眉，減傷係多餘減極都係咁痛

傷到咁點刷地升lv

配魯莾得唔得

點排好

洞察防唔到1技負面，因為唔係控制效果

係，冇朱就冇得玩

你同佢個隊成形差好遠，你仲要係徐晃，佢許豬要防智爆

貂蟬用嚟反傷
冇A痛啲咪反多啲

咁諸葛有前途啲 你魏盾全部都唔係核心

但之後加攻吸返可以回好多

唔計送嗰隻都有兩隻甄姬
另外貂蟬大喬
狂出囡囡俾我

想問下如果玩槍隊， 劉備趙雲要搭多隻
搭呂蒙定甘寧好啲

依加仲有咩服有交打？
玩緊果兩個服差唔多打完咁濟

甘寧

10地要咩配置先打到

13仲打緊..做緊農夫睇戲

基本齊S技 就夠

3隊有回血滿士氣，打9地戰損唔太高既隊。

三隊打到9地
我第二隊都未組好

所以早期搵人合作打會比較好。
同埋最好第1隊搵1兵撞左先，起碼拎次相剋優勢。

1隊t1強度 基本可以穿2 另預備1隊執雞

用邊隻學？，冇理由用甘寧學咁晒

同埋速度要快過太史都幾麻煩

咩招來，有冇全名

諗緊叫郭嘉學，速度高過太史，但學無當飛軍/神上使好？，2招都打到個效果出來，但神上使50%
諗住郭嘉保，甘寧輸出，太史控

孫權+甘寧+多隻吳打吳弓
黃忠+張飛 +等多隻 打5虎蜀
個陣好靚下，課左幾多？

有埋伏！！

點解要搞到咁複雜

你要單體虛弱直接用挫銳咪完囉

12服打緊，同埋就完ser，排第2同第3個大盟準備一齊打第一盟既洛陽，應該會係最後一戰。

定係用程昱學，但程昱學好似唔夠速度出先過太史

因為冇英冇技

曹彰都得
點都好過你郭嘉帶神上使

五虎淨係冇最勁果隻趙雲，蜀將仲有法正，陳到
黃忠buff完但唔係幾諗到點配，如果配馬張關之後黃忠配法正加多隻夏侯淵做住隊雜弓有冇得諗

點解要上曹彰，要搞咁多野係因為招克敵，太史1round 打2野普功，克敵係每下普攻都多一下傷害出來，之後有中毒/潰逃就70% 變虛弱。照你咁講我隻太史招克適應該拎番出來轉全輸出技（eg 手起刀落）？
甘寧同太史雙輸出好似多左
巴打覺得郭嘉係有更好既發揮定係郭嘉呢隻英廢? 唔知郭嘉呢隻英係點，好小見人玩

我蜀得隻趙雲，其他物都冇
隻game係咁，鎖卡

課撚咗6000仲未見國家隊
求屌醒

相反個frd 輕課 有馬超關羽
早知唔聽個frd 講課月卡 根本一蚊都唔應該課

謝謝課長讓我們有遊戲玩
我課到3倍反利+雙月卡就唔撚再課
鎖卡+每隻橙英雄唔平均機率
真心仆街

利申有國家隊

咁啲人霸地咁點

賭仔心態 鍾意蜀將冇計
想求方向 依家個ser 日日仲打緊內戰
煩死 就係因為俾人打先想課啲勁角返嚟

有無巴打可以指點下？玩左3日宜家剩係夠打4lv地...
課晒2個月卡,另想問除左佔附近d地仲要做d咩？無玩過三國誌系列，第一次入坑。另有無s110既巴打係到？

盛氣凌敵好似課長必備，會唔會咁冇咩輸出

首先你要理解咩係戰法,就係技 基本上第二日點都夠打5地，睇你一定冇學到戰法

你依手靚牌黎

剩係俾孫堅學左後發，呂布學左強攻，主力宜家係呂布隊長孫堅做副開荒

用諸葛亮做主將,之後孫堅做副將

諸葛亮 點爆招技 幫佢覺醒先 用第2行隻肥料 同廳德 幫佢學住 食智慧出招既技

孫堅2技學援救

好似無乜實用既技

呂布開荒冇用，你有強攻用 孫策好過

諸葛亮 孫堅 孫策 玩槍兵

諸葛亮係重心

唔該師兄，等我試下先
另想問係咪不停刷4lv地升英？

點會 審配 招 坐守孤城神技黎 比諸葛亮學

唔洗刷地升英架，你岩戰法 只會一路打帶 越打越高咁快

你銅幣要抽晒佢 淨2-3萬咁,換晒2星以下做戰法點

無課新手玩左兩日
本先用緊關平 張梁 張寶（盾兵）
抽到黃蓋，文聘 ，張綉
文聘S級盾兵係咪頂關平個位好d?
定我等多幾日直接拎皇甫嵩組埋張梁 張綉 3S槍兵？

等多幾日，頭幾日 霸業獎勵同 任務咁多金 抽下英先再